特朗普揚言或簽行政命令 阻拜登出任總統

美國總統特朗普在北卡羅來納州出席競選活動時，揚言自己可能會簽署行政命令，令美國不能由民主黨總統候選人拜登擔任總統，並批評拜登是最愚蠢和最差的候選人。

9up唔洗本，不過我鐘意

有權用盡

依招ok
不枉我一直撐侵

又亂講嘢

其實佢唔亂講嘢講嘢齋打中國牌都夠贏

無懶

可以咁樣嘅咩
民主黨肯定會報仇都似

佢就算簽都阻止唔到
只係Up吓

不過咁念要個老人痴呆的人做總統 對國家來講都唔係好事

應該報唔到 而家全國都侵旗 汽車遊行閒閒地都過萬 相反拜燈搞就得兩部車到場
侵贏在佢搞個人崇拜 好多都係死忠 黨內支持史無前例9成半 仲要係無論點9up都唔會跌 而拜燈其實冇咪粉絲 都係打住個旗號anyone but Trump咁解
如果輸3,5% 侵絕對有可能賴帳 除非民煮黨同佢打內戰啦

賴乜春野帳

你估港共咁唔滿意就DQ

Soros已經準備好發動顏色革命推翻 Donald Trump
無論Donald Trump贏幾多都好,民主黨都唔會放過佢
同樣,如果Biden贏到,民主黨自然會全國lockdown,
到時Trump背後班勢力一定會出黎反對lockdown
無論邊個贏邊個輸,內戰一觸即發

Under the guise of seeking to “prevent a constitutional crisis,” a massive network of well funded left-wing activists and progressive groups are training, organizing, and planning to mobilize millions of Americans should President Trump “contest the election results,” refuse to concede, or claim an early victory.
...................

Both founding groups of the coalition (Indivisible and Stand up America) are part of the Soros-funded Democracy Alliance (DA), the largest network of donors dedicated to building the progressive movement in the U.S.

DA’s large body of donors aggregates resources for “focused investment,” marshalling as much as $80 million per year.
.....................

Having likened President Trump to a dictator, left-wing billionaire George Soros declared in a recent interview that Trump is dangerous, is “fighting” for his political life, and will do “anything to remain in power.”

Given his harsh depiction of Trump, it is hardly surprising that Soros-backed groups are leading the so-called “resistance” post-Election Day.
.....................

With a Trump-must-go-no-matter-what attitude, the idea of a legitimate Trump win is all but impossible.

“When we win in November,” says Indivisible’s IE Political Director Lucy Solomon in a video describing the group’s preparations, they intend to ensure that “Trump isn’t able to steal this election in the days afterwards.”

“On November 3rd. After you vote, get in the streets! Donald Trump must go and we must make it happen!” reads a post tweeted in August by the far-left ShutDownDC, an “organizing space” partnering with Protect the Results which plans to “rise up to confront the Trump administration’s attacks on democracy” and offers training sessions for coalition members to prepare to take “direct action.”

如果輸左唔認輸之下簽行政命令的話，我會加入反侵行列聲援拜登，我立場親共和黨都係咁話，佢咁做根本無尊重過民主精神。

Tucker: What to expect after the November election

咁樣會唔會玩出火玩出事
好似會變成好大劑

trump幾時收下把口

咁都得？

有冇其他新聞來源 我上去美國啲新聞網站又唔係好覺有

歡迎！！而家唔係講民主自由嘅時侯，China joe係中支那代表，即係外患嚟，用外患誘致罪或行政命令拘捕拜登係正確嘅。
當然即時開戰，宣布美國戒嚴無限期終止選舉亦係辦法。

即係Trump話畀你聽Biden上咗任真係會好大獲
我都相信係真

民主黨日日都諗緊點my us sell human

如果民主黨派其他人去選總統
呢度連登仔女係冇咁驚
但China Joe Biden真心不了
我寧願佩洛西去選總統仲好

其實民主黨最好華倫同桑德斯.......可惜俾人排擠

因為Obama = Biden, Biden = Obama
Pelosi唔喺同一個利益陣營度 （貪腐嗰方面）

有時笑話講得太誇張

換個黑人咪仲衰

咁黃絲川粉咪like咯，夠獨裁嘛⋯⋯

美國唔走入獨裁點幫香港追求民主哦

BLM政治正確
黑人地位至高無上
白上要上繳間屋同比錢供養黑人
左膠一定好願意

我鍾意

事實唔夠,雖然美國人普遍憎中國
但同時好多人憎侵遠遠高過反支

佢唔亂講野真心贏硬

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

搵到啲報道都係細傳媒同埋呢條tweet
有咁講應該係真嘅，但context未知
而且應該連兒登仔口中啲「美國左膠」都當佢9up，否則啲主流傳媒報曬啦
不過兒登仔有得J就夠啦

唔亂講就唔係trump啦

正確既決定 有美軍支持下 只要移師南方 全國進入緊急狀態 派美軍入城搜捕同槍殺極左翼民主黨分子
唔洗一個月就可以恢復穩定

上面講違反民主精神？ 最違反民主精神就係林肯 明明各州都有權獨立 人地獨立就派兵侵略南方邦聯

其實仲有冇即時辯論論壇？
痴呆登一定出醜，到時大家就會知點投

啱⋯敗燈同賀錦麗兩個實在太鬼

希望佢唔好再倒米

不如改革行帝制好過啦

違憲wo

撐侵撚仲有咩好講

你on9？

講姐

不如稱帝先啦

雖然係881903報 但我點睇都係假新聞咁樣

硬係要沖出黎講幾句on9野 你話選民係連登仔就話姐 咩都好好好

相反拜燈搞就得兩部車到場
咩料

侵咁衰，唯有支持拜登

Fake new

大豆侵輸到傻撚咗

唔好再出呢啲無賴招 好多選民正正因為呢樣野而憎trump

民主到

民主社會

倒因為果啦,佢就係亂講嘢先咁多敵人姐,唔亂講嘢美國邊有咁多人反佢姐,不過性格嘅嘢無咩好講反正無得改

造勢晚會9up講笑 冇人認真

佢仲成日話要辯論前驗下有冇食藥
個仔就話叫Biden出嚟選係虐待老人

點解唔直接簽一份俾自己直接連任 ?

撐拜燈 yeah

連登仔雙標到傻撚咗
香港就話要民主自由
一去到美國就支持侵做皇帝
如果真係光復到香港
都會變到好似法國大革命咁
日日都幾百入上斷頭枱

但係拜登又派錢又大赦非法移民

好多著數哭

身為連燈仔 我支持拜登

撐侵唔係問題
我都覺拜登on99咁
但如果人地真係贏到選舉
都要尊重民主㗎啦

有問題？

亂鳩講野會有反效果...

冇問題
到時係比人送上斷頭枱唔好問點解姐

屌!
一到選舉就變身9upper

其實民主黨根本想推個副總統候選人上位，因為知道拜登都做唔長

我都唔係支那狗,驚撚

反侵派見到實又追擊佢，話佢極權

其實trump講野不嬲都好笑又誇張
美國人連民主黨都唔會有太大潔癖
可以上YouTube睇吓佢上late night show

之前試過主持問佢係咪就來破產offload咗乜
佢話offload左老婆 (離婚)
人哋問佢鍾意乜board game
佢話中意大富翁 (5th avenue大地主)
人地問點解想做總統
佢話looking to make a lot less money

Trump認真msg係幾十年都好一致

1987年買全國頭條
批評政府外交政策軟弱
比外國公司係美國人身上拎着數
當然係講緊日本 今日講緊支那

佢係尋日講㗎 都冇人pick佢
美式幽默 香港人唔使太認真

收爹啦

做總統首先要過智能測試

有冇可靠英文source

你係未讀過歷史定點
你唔知嘅就返去讀下先岀黎柒啦

串得應

其實佢係講笑
但好多連燈仔真心覺得好

cctoy本質就係藍絲
中共打骰無著數就扮抗爭
想襯亂世坐享其成

岩呀 到時出兵美國80%反對
唔獨裁點出兵幫香港建國

左膠：中國係唔好，但你咁做好仆街囉

有 撚緊狗 捉緊盤大棋

其實佢每一招都係抄老共
就好似香港入口美國係基本法腐乳一樣

佢可以簽行政命令禁止太陽升起

到時黃衛兵話你係就係啦
有殺錯無放過

有d連登仔近得支共/左膠多

注意，佢9up的時候一定係有d大手筆需要轉移視線
同南韓明星醜聞的道理一樣

利申唔支持侵做皇帝
不過睇共產黨比人玩死就心涼

大豆侵 賣美國

其實佢認為自己贏硬

不過佢真係會贏，因為對手有老人痴呆

係香港人咁睇唔起trump先會驚佢輸畀痴呆登 ....

so humorous

佢地個logic唔係咁
佢地會屌返侵親俄同話maga d product都係中國製

其實美國人唔係好care國際政治

侵有邊日唔9up

萬一以後民主黨總統同樣方法阻共和黨總統就仼

依家根本唔係撐邊個嘅問題
美國左右兩翼已經去到內戰邊緣
今年邊個選到雙方都未必認數
淨係尋日Rep話要fill RBG個seat
班左膠已經威脅要burn it all down

如果仲覺得係買邊邊嘅問題證明你未知發生緊咩事

跟律政司學野

勁似d藍絲話好人好者怕咩國安法

邊套戲？

可以要求候選人做認知測 通過唔到唔俾做

仲有希婆成個民主黨佢最信唔過

係祟常自由既國家咁講就做多左 隨時激起美國人反感
依家又唔係一定輸 唔好出呢d負面口術

打錯 崇尚

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

上次愛支力 架都已經洗晒腦，侵侵照贏成100票喎
今次民煮党搵咗一個末期老人癡呆病患參選
侵侵至少贏403-135

其實大部分人都係美豬

佢打中國牌話要中國賠要趕走中國人咪輕鬆贏囉 正常人點會咁既時勢投個死老野同中國抗衡 可唔可以唔好再做/講低能野令自己國民覺得你係癲既 獨行獨段咁

佢真係傻左美國係真三權分立，法院有權推翻行政命令，國會可以頒抵消法例終止行政命令。違憲侵犯美國人民選舉權嘅話，民主黨媒大條道理借你條行政命令話你想學俄羅斯咁轉化美國做專制，令中間派選民背離你。

屌，不如自己簽埋行政命令自己永繼做總統啦，選乜鳩啫！

行政命令唔俾腦退化嘅人做總統

咁都得架咩

關鍵時期聽落好令人不安

屌又鳩噏,出少句聲都贏得啦,拜燈必勝

政治如果可以幽默，奶媽都可以講一國兩制、三權分立、司法獨立、高度自治都係中式幽默，香港人唔使太認真假設你係美國人，聽到總統想用行政權取奪我選舉權，今次係笑話，下次係點，仲投唔投佢好?

你都onlun9
真係有問題民主黨唔識做大佢
要等你呢個香港adviser
自己on9唔識外國選舉文化嚮度跳制

我見到啲留言都係叫佢唔好亂講嘢多喎

啱架，極權既侵粉就係最愛極權既統治所以烤時半句唔啱聽就block人嘛。

不枉侵侵係全球獨裁者既好朋友唔怪得侵話我地香港示威者係暴徒。因為手足爭取自由民主就根本係獨裁者既死敵，所以我地得罪哂侵既好朋友

終於有連登仔知咩係民主

講咁耐無人放片

你要睇full clip先知係乜氣氛
無做大係因為無人咁on9捉9gag

噚晚個rally in full

連登仔：非常時期 非常手段

真 佢都cls

咁要分清楚9up係大定細，好似叫人飲酒精然後每人派兩千
咁就冇人又買票又加劇通漲

好撚好笑 一聽就知無可能

Trump講少句得唔得

唔好同traitor joe 鬥低能啦

咁可唔可以簽行政命令 永續自己總統

佢可以簽
但一定會比最高法院屌柒

9 up 搶焦點唔洗本

so far 我都唔知拜登做 mud 9

支持

侮辱完印度手足又想侮辱埋Donald Trump?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問健步如飛的跛子(狗隻#91914)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我係侵粉/共和黨粉都係咁話
佢完全根本冇尊重民主精神
仲要係做壞榜樣
開壞先例
根本唔能夠接受

玩到咁癲

愛侵力全面進場

狂野之侵

Trump不斷亂up, 不斷自掘墳墓
所以, Biden真係乜都唔駛做就會贏

好好地講野其實係咪會死

佩洛西真係有氣勢過拜登
佢果下撕票真係型過好多男人

其實有無英文source

以為全世界講普通話

不如直接出兵好嗎？

9UP唔洗本

Trump 孫女一早學緊，Trump 果然有先見知明

你係印狗？

你地咁勞氣做咩
有冇發覺冇人當係新聞
咁大件事就一早出晒 link 啦
Dem 都話搵人夾佢出黎架
得 881 自己報晒呢啲出黎

冇人理啦
而家個個睇住邊個 replace federal judge

真既話 打內戰都似
不過軍方唔會再聽侵支笛

我就係睇左好耐都唔見有人講
咁樣大件事班左膠仲唔日日講

都唔知要幾賤先可以想逼美國80%人反對下打仗，要幾腦殘先會幻想一個獨裁者會幫香港建國？

今日少少大豆已經換生中興華為了，等住俾川普換成大豆啦。

如果咁都得, 咁仲駛大選

癲撚咗

不如簽行政命令直接連任

佢自己心裡有數喇

好好笑不過like

跟習撚學野姐

琴日因為太新所以冇咩網報 我見咁誇張903都有報應該唔係fake news 所以搵完係真先post

你知我知個個知
就係有票果D唔知

上twitter reddit睇到懷疑人生

佢仲讚過習維尼十九大廢除終身制president for live添
然後中國制造2025千人計劃捉人就來料了

劇本已經寫好,留意新聞, 兩個月後上映

侵侵一落台中共一定搞佢公司

如果政見一樣
trump同維尼帝合作既話,世界真係滅亡都得

好難相信佢真係咁講
但佢真係成撚日9up

咁侵侵呢四年又真係幾勤力既

要多謝武肺拆散侵同習

仆街d睇，其實都幾有娛樂性
岩晒我地呢d唔係住係美國但又關注美國既人

呢個LOGIC好堅

咁樣似幫對面拉票咋喎

解決提出問題的人民
學返共產黨

唔幾百人上斷頭枱你賠返條命比陳彥霖？

呢個係我嘅feelings唔係logic

Yeah! sure win